會唔會有曼德拉語錄生成器？

thx